其實有冇一個文宣gp係專門針對CCTVB

我覺得我地仲係太低估CCTVB嘅影響力
佢威脅大到我地必需要獨立處理佢
將佢每一單假新聞比翻前因後果佢
而唔係比佢一言堂咁亂up24
我地用10分鐘講比一個人聽真相
同時CCTVB用1分鐘將黑講成白 顛倒是非
仲要一大班人聽佢9up

一定要獨立處理CCTVB

CCTVB綜合狙擊頻道

推

推比多d人睇到

制裁TVB

尚欠57,000人聯署，11月9日截止。

根本晨早一定要搞掂D洗腦媒體
而且一定要快

Btw我係講緊Tvb新聞嘅狙擊
當然廣告商都一定要狙擊

獨立處理tvb新聞部
Mom住佢點報道黎做反擊

留意
我講嘅係
CCTVB嘅新聞

廣告狙擊效率太低
再比TVB報假料場運動肯定輸
遲D坦克入城一定剪成市民喜迎解放軍平亂

係
要正面反擊TVB新聞部

入邊都有講tvb新聞如何偏頗

支持再整多小小
辛苦文宣手足

Push